大家唔好再踩笑波子

佢照顧班小朋友，又冇搞到大家，大家都冇必要再屌佢，其實我留意左佢一陣，佢都真係幾勤力，只係目標觀眾唔係年青人

香港人唔配有佢

。。。

有錢搵講到人地德蘭修女咁偉大

咁又冇，不過臭住班小學雞，其實冇乜唔好

弱智仔諗野係同常人唔同d

你講 邊個？

係呀，香港唔配有佢呀，走啦！走咗唔好返嚟喇

點解可以全負評